小明在ptgf post上看見女朋友的照片

晴天霹靂
小明望一望天空
很灰暗
小明的心情像天空一樣灰暗
小明好像有幻覺
很見天空被界刀劃破
露出一條紅色疤痕
幻覺罷了，小明告訴自己

然後小明心想:當沒有看見就沒有事了
小明覺得自己好聰明
因為即使要分手的話，小明覺得隨便找個借口分手比較好
大家也舒服點

然後呢
小明也沒有打算分手或者不分手
事情太突然
對於突然的事
小明喜歡維持原狀
免得一時衝動做錯決定

你女朋友既圖呢？

對於事情真假小明也不太介意
小明覺得
有些大話是完美的
有些真相好殘酷

對於真假小明已經不在乎
反正不在乎又何必對質呢?

小明的好朋友小強貼了一條連登的連結
噢
小明心想一聲噢

礙於面子問題
小明不得不找女朋友對質了
一頂綠帽放在頭上
起碼要作出一些轟烈的行動

0分最傷心，10分最開心，你現在幾多分？

小明

same
我女朋友話識我之前做
接過4個
冇同我講過

就如小明所料的
女朋友真的做雞
女朋友親口證實

小明覺得有點難過的

小明

唔會掛

邊個先係？

因為女朋友太愛小明了
雖然被揭發做雞很慚愧
但女朋友還是要挽留小明

小明也心軟了給挽留

然而小明和女朋友有一根刺
往後的日子吵架也會提起

小明live住咁打發生既事?

樓主叫雞叫出真感情

邊有可能

真人真事?

要分就快手 當佢嘟到你負錢嗰陣就會揾第二個

i am sorry for your lost

於是女朋友和小明三口六面講清楚。
女朋友:“你覺得我虧欠了你嘛?”
小明:“過去的不要提”
女朋友:“好吧，我個冷靜期一個月”
小明問:“為什麼呢?”
女朋友“反正心中有刺，我們休息一個月，這個月你去花天酒地，做盡對不起我的事吧，我們一個月後互不虧欠，從新開始。”

我想做巴打既襟兄弟
邊個先係巴打既女朋友

一個月後過去了
小明的確做盡了對不起女朋友的事
大家從新開始
小明心中的刺拔去了
好愉快!

就這樣
小明和女朋友從些過幸福的生活

屌

呢個小明係咪真㗎

假小明

某一天
女朋友說很感激小明原諒自己
小明說“傻豬，愛你的人一定體諒你的”
女朋友幸福得流眼淚了

小明受唔住刺激，係呢個post癲咗了

講故台

More

女朋友說:“其實那一個月，每次想到你屌其他女人，我的心也很難過。不過我沒有怪你，畢竟是我做錯事嘛”

小明抹去女朋友的淚水，說“傻啦，那一個月我沒有屌其他女”

女朋友帶著難以置信的笑容

live左屌 快出文

大聖人小明

唔係屌菊花呀嘛

女友問“那麼你不是做盡了對不起我的事嗎?”

小明答“對呀，想起來現在也會臉紅，還是不要說好了”

女友笑著而好奇

小明覺得女友的笑容好漂亮

眼睛中帶著希望

“那麼你這一個月已來做了什麼?”

“還是不說了，你會傷心”

“我不會傷心的，我答應該過你我不會責怪你這個月做的事”

屌男人

Gay

F5

做Ptbf 只接男人

“你嫁給我吧”小明說

小明拿了一隻鑽戒，十多萬的

女朋友感動流淚，看見鑽石就答應了小明的求婚

癲撚咗呀小明？

GAY

小明痴撚咗線

THIS

靠做鴨賺10幾萬？

小明快啲講

嗰三個月你就去咗打工戒指

小明係咪果個月去左燒蜜蜂

女友說，你為什麼有這麼多錢

小明說，我在這一個月做ptgf嘛

女友說，吓

小明應該傻左了

我睇緊乜野

下？

吓?

下 ？

ching 燒黃蜂燒到傻左😂😂😂

小明思前想後

覺得既然心愛的女人做了雞，自己就算叫幾多雞也補不回來。把心一橫自己被男人屌，小明覺得要報復，做到盡!

果然，被男人屌完後，小明覺得自己比雞更下賤，便不嫌棄女朋友了

好睇

真係小明黎？

小明叫ptgf叫到傻咗

女朋友 吓 一個月仲搵得多過我 我地分手啦

jm9

做咩鳩

明仔咩事

小明耐無去旅行發左癲

申利屌過小明

痴撚線

小明被男人屌了一次，便覺得自己比雞更下賤。

也因為小明比雞更下賤，覺得如果不找女朋友埋單，便一輩子沒有家庭了

於是花了一個月的工資買了鑽戒求婚

正呀喂

女朋友 對唔住 我接受唔到

接受唔到你做ptgf 搵得多過我

笑撚到內傷

從此以後小明同女友結左婚，一起做ptgf搵錢，
最後上埋車？？

哇！

巴打

小明從此急屎即瀨

然後女朋友覺得小明太污糟，要求分手

小明問“你也不是被男人屌過嗎?”

女朋友沒有回應

小明故係好睇的

小明很失落

有錢，卻補償不了空虛

交換身份女朋友屌小明

樓主受打擊太大

屌你老母同以前咁大分別
睇到r撚晒頭

高質

小明賺慣了男人錢
已經不想出賣勞力
身水身汗

小明竟然被做雞的女朋友拋棄
好失落

女朋友 我冇被男人屌過屎忽

😰😰小明

小明傻了

女友上床時拿出一支雙頭龍，屌人同時被屌

正評加速

叫阿榮算啦

一個月十萬

加速

新展開

快快快

分手，完

掂

睇睇下 下左一聲

睇左兩頁原來故黎

小明覺得女朋友好奸
首先是瞞著小明去做雞
然後答應了原諒小明卻又反口

小明認為奸人分兩種
奸得好強的人叫強奸
奸得好弱的人叫雞奸

我到底睇緊啲咩

乜撚野

高質
岩岩睇完條臭雞post
再睇返呢個post 仲高質

屌你

事過境遷，女友找回小明，

道：其實我當年都因為ptgf成功上車

小明：吓

女友：多謝ptgf

小明：多謝ptgf

Les Post…

小明工作，好無聊
有個舊客人要求交易
小明跟他交易了

完事後小明收了錢
客人送了一台ps4給小明
小明立即跑回家
好開心地玩fifa

感覺上客人比女朋友對自己更好

好難想像開依個post既人就係比黃蜂嚇親個個人

客打wtsapp小明，問:我送的ps4好玩嗎?

小明甜蜜蜜地答:好玩哦

最尾果句高汁

有聲

做乜野呀

What the fuck am I reading

小明曖昧地問客人:你家中也有ps4嗎?

客人好歡喜地答:有呀

小明說:不如我們連線一起打pro club

客人說好!

小明說:陪打機$200/hr

客人說:你的技術這麼好，二百元真是便宜了我

文啊屌你

我究竟係度睇緊乜撚野

小明好狗 打機都收錢

笑死

點解小明變左咁多

小明漸漸發覺客人愛上自己
客人常常跟小明探討同性婚姻的問題

小明心想:其實我不是基的，我只是當兼職女友罷了

當然，小明沒有說出口，小明只是騙他的錢

為了騙他更多錢，小明放下了尊嚴，開始稱呼他相公了

就這樣，小明每次陪打機的價錢，已經由200/hr，變為400/hr

點解同以前風格唔同

小明你好

叻仔呀小明 食住上

小明低汁咗咁多嘅

明兄
係咪真係你呢架？

留名

如果係真人真事 真係好撚癡線

客人不忘打機抽下水，摸下下體

真人真事

佢女朋友呢？可唔可以著墨多啲

好撚癲

wtf did i just watch

小明心想 做ptgf上樓相當容易呢 總好過做M記和便利店

傷心到要比人屌屎忽

係咪比黃蜂針到 傻左
Btw

客人:你係咪唔喜歡我呀?
小明沉默，抹一抹額頭的汗

客人:你好想返鄉下呀?
小明冷答一句:係

客人:你結左婚未呀?
小明沉默

客人:我估你一定好鍾意你老婆
小明答:可以咁講

客人:既然係咁，你點解唔留係佢身邊呀

痴線佬

高質小明

好癲

小明叻仔呀識玩

雞鴨聯婚……

小明食賓周

小明痴q左線呀

樓豬個朵

有種王家衛嘅感覺
不自覺套咗梁朝偉把聲落個客到

夠鐘了
小明和客人最後一次見面
說好是最後一次的
小明怕會沉船
小明把ps4還了給客人
客人在床上
客人知道小明大概不會跟自己結婚

客人說“夠鐘了，我們的交易完了，你可以走吧。你託我做的我會完成”

好多新會然唔識小明

不過小明同以前既風格都有啲唔同

想幫襯

小明係舊登果個義士？近排點呀

你有女咩小明，完全唔覺既

小明在門前
伸手扭開門鎖
突然轉身
回頭強吻了客人一下
然後低著頭
一個人離開酒店
心情沉重

小明在心中跟自己說話。

“我唔知點解要咁做，但是我控制唔到自己。走的時候個男人的眼淚在我臉上慢慢乾。”，小明在心中說

“唔知果個女人會唔會為我流眼淚?”小明想起了女朋友

live lm

唉

搵到個ex

live左

好正

痴線，呢個“小明”真係小明？

嘩！！！

痴線

以前小明不會在ig找人
因為嫌污糟
但最近久不久也會去去
因為貪方便

有一次小明在ig撞到女朋友
自始之後就沒有再去

小明比黃蜂針到個頭？

比啲創意啦

春光乍洩

記得like me

lm

小明跟客人最後見面時
交了女朋友的ptgf ig給 客人
小明告訴客人:“如果以後想起自己的話，可以約女朋友炮”

客人說:但我是同性戀的

小明說:寂寞起來，同性異性都一樣

小明有時覺得自己可恥
把心愛的女人介紹給別人
但小明無可奈何
因為小明和女友已經不能回頭了
由當ptgf那一天，一切已經不能回頭
即使小明不斷說服自己“不說出口無知”
但人生中好多東西始終騙不過自己

高汁

搵過個

我到底睇緊啲乜

客人跟女朋友約炮後
告訴小明:我覺得我愛上了她

小明說:隨你

小明好記得和女友分手時，她說“我可以跟任何男人上床，但就偏偏不跟你這個屎忽鬼在一起。”

女友和客人結婚了

小明很好奇
如果女友知道她的老公和ex是ptgf的主客關係，會有什麼反應

為了忘記這段傷心的經歷
小明找了不同的客人

癡線文

客人b是一個中學生
小明和b約在七十一
礙於b是個中學生
小明善待他，價錢便宜

大到冇得再大嘅懲罰

在酒店，b的電話不斷震

小明:你女朋友?男朋友?

b:好煩

b接了電話，叫對方回去

小明:既然你有愛人，為什麼要找ptgf，還要找個男人?

b沒有回應，望著窗

背景音樂推介

live左 lm

正呀喂小明

本身覺得好好笑 睇睇吓開始覺得sad

呢招絕

係呢首

LM

lm. 正評加速

完事後b沒有付錢

b說“我現在無，但將來會有，好快把肉金還給你”

小明說“不用了，你的錢辛苦，今次當我白做好了”

b望著窗外的屏風樓，問“不知道這些樓後面是什麼風景呢?”

小明答“還不是都屏風樓”

Lm

現在無，但將來會有

白做了

b又會做ptgf?

每一個人都會經歷過b的階段
就是看見一座山便想知山後面是什麼
小明很想告訴b，或者到了另外一邊，望過來可能覺得本來的地方更好
然而，b這一種人，自己不試過又怎會甘心呢

高汁 快快快

凌晨4點幾好多痴線佬

我們都回不去了

尚欠的 是一口沉重的香煙

好似第一次睇故睇到咁有王家衛feel
對白好簡單 但帶出來效果直接 平靜中又有激情 文藝中帶點on9

很多人想知道沙漠的那邊是什麼，其實沙漠的那邊是另外一個沙漠。——《東邪西毒》

小明帶著b去見客
b留在咖啡廳外的公園抽煙

大肥佬說“6000這個數字有點貴”

小明說“貴是有點貴，但是穿校服的。現在是計算你的性病機率，你當然可以選一個不穿校服的”

小明指著街外一個拾紙皮的大叔
“例如他吧，一千元就陪你一晚，但他可能有愛滋。”

“出來花錢玩，當然要享受好了”小明說

大肥佬給了小明六千元

小明帶大肥佬出去公園
b看見了大肥佬，或多或少有點淆底
但眼神中流露出堅定

做ptgf ptbf的人都是堅定不屈的
他們已經厭倦了m記 kfc的最低工資
厭倦了學店的教育
人工的欺凌
或者文員寫字樓
每天由屯門到觀塘上班
塞車三小時
屯門公路每天也有人炒車
地鐵給擠得像沙甸魚
沒有私隱的窒息

他們都堅定地要脫離香港式人生

大肥佬 小明 b 三人行去酒店
小明慶幸自己不用面對大肥佬

b陪大肥佬一晚
賺了四千元
二千元小明袋下

高質post 留名

訓未

走到半路
一個穿校服的女孩跟b說“為什麼不回我電話呢”

b說“回去吧，我會找你的”

小明向b的女朋友介紹自己:私補
小明沒有說謊，的確是b的老師

小明好妒忌b有個女朋友

小明問“為什麼你要自己出來做，不讓女朋友做ptgf。”

b答“不關你事”

小明好佩服年紀輕輕的b，能應付大肥佬而不膽怯不抱怨

做埋馬夫

可憐人自有可憐處

b越來越賺得多錢了
小明知道b好快離開自己

高汁留名

有一日b發高燒
b的女朋友找小明，求小明幫手

小明說“帶他看醫生?要錢的，你有沒有?”

凌晨五點，小明碰見一位登上的舊朋友
二人心覺感慨便在公園坐下
點了煙
友人甫開口便說了
“好撚高汁啊屌"

屌 我究竟睇咗乜

女朋友說“沒有，我家很窮， 爸患了病，我都是靠b給我的錢為爸爸做手術”

小明很妒忌。

小明說“真犀利，病了爸爸要向男人取錢，又病一個男友又向男人取錢麼?”

女朋友說:求你幫一幫b

小明:不用求我，你求你自己吧。你自己幫。

你強調係真人真事呀嘛
你話你收左b 2000肉金 即係做龜公啦
屌你老母我等陣就online報個驚

小明撫摸她的頭髮說:你沒有錢，但有本錢。

她說:我不會為別人犧牲自己。我的爸爸生病時，我也沒有出售身體，今次也一樣。

小明冷笑一聲:好

痴撚線post
正評留名

唔報死全家 快啲去報

live

我到底睇左d咩

你死全家 好呀

越夜連登痴線佬越強大

原來係隻dse狗
乖呀細路仔

樓豬諗住幾點瞓

呢個發展方向好峰迴路轉

原來就係樓主引起ptgf熱潮

做左馬夫

幾點會有文

小明走入睡房看b

小明說“不是賺了很多錢的嗎?”

b沉默，發冷。

小明:“有錢給別人的老豆治病，自己卻快要死了”

b沉默，發冷。

“你肯為她犧牲，她應該也會的”，小明說。

“不會的”，b說。

小明做龜公做上癮

小明冷笑一聲。

b問，“你知不知道我和你最大的分別?”

小明說，“願聞其詳”

小明自己做鴨唔夠仲要逼人跟佢做鴨

“我的女朋友不會做雞，你的女朋友卻是一隻雞”b說

小明望著地下，三秒

“好好休息”小明轉身走了

正確態度

過了幾個月
b約了小明食飯

小明說“要我找生意嗎?”

b:“不，她老豆死了，我們不缺錢，在快餐店打工也夠了”

小明“這是純粹敍舊嗎?”

b說對呀

望著b和女友的背影
小明是妒忌的
小明知道女友為什麼喜歡b
可能因為他夠直接

佛典有云
旗未動風也未動
是人的心自己在動

做乜撚
半夜連登好多癡線佬

加速please

完

一次過睇哂
皮已正

好撚痴線

好撚正，快啲出 睇到個人崩崩地潰

我究竟睇左d乜野

笑左好撚耐

Live左

仲以為會加埋2046章子怡同偉仔d情節
小明仲未訓?

又幾撚耐人尋味

幾SAD下

到底我睇咗啲咩

唔明最後點解小明話b女友係雞但小明女友唔係雞？
定我睇錯左

認真
好高質
最後句佛典 完晒成個故事
睇到我個心好悸動
滿分

睇到中段小明個心因爲女友做左d返唔到轉頭既野佢自己亦去做一d大家都返唔到轉頭既事
對普世價值變晒
認為全部人都係咁之際
其實世上仲有純潔既人

望返香港人
係香港勞勞碌碌打轉幾十年
搵錢搵錢搵錢
結果自己係d乜野野已經唔記得左
當初既夢想衝動已經無晒
究竟本質既自己係點樣樣 已經搵唔返
依家d女仔知ptgf好搵個個去做ptgf
其實係咪社會既錯呢⋯⋯

夜媽媽寫痴線故

人人都係小明

嘩～

言簡意賅
睇完覺得sad

how much ?

第一次睇小明故仔post
高汁留名。

好故好故

好撚正

有無巴打down到啲相 我開個網佢話無曬

比我見到實飛啦
雞就應該揾番雞蟲，唔係揾正常男仔埋單

做乜撚嘢

高質故

好有味道

巴打一講明哂

好高汁

原來小明咁高汁

睇完好心酸

呢段有啲面善，係咪改邊套電影對白
好似係張國榮

東邪

最後嗰句

我明白了

高質留名先

東邪西毒劇情

比起舊時社會封建保守，男主外女主內，生活簡樸

現代社會的確開放左好多，進步左唔少
但代價同犧牲都唔細

有幾多我地以前覺得珍貴既野消失左
有幾多人價值觀紐曲同人性變質

互聯網同智能電話係進步社會既一個標誌
但加埋人既貪念同政商不斷刺激經濟
催生左性交易普及化

皮已正

好故不正皮嗎？

隔離po果四條mega link死左
有冇巴打有backup
想睇下有冇熟人

最緊要除得快

可以出書

大家睇完記得聽一次

客人a同左隻臭雞一齊
小明就自己孤單一個
成個故膠得黎好sad

好耐無睇過呢類戲…多謝小明

搵人捉左個癲佬佢

咁多直必腸唔識小明？

小明好似唔同左
但好應景

連小明故都唔識

哇

小明傻撚左啊

東邪西毒

果句係b對小明講既，你睇錯左

諗起個句將塊閪當八逹通咁嘟

小明仲有冇落酒吧

好痴線好好笑得嚟有啲sad

高質post lm

真心好悲哀

嘩！

小明巴打

有花樣年華既感覺

見反應熱烈
今晚加開一場

神故

晚上十一點live

李小明依期好紅

「哇 !」

睇到眼濕濕

真人真事改編嘅故

準時2300返黎睇

好正喎
好似睇緊做接客既滄桑bl故咁

無改編

前半唔錯 後半段完全係東邪西毒

我都覺
小明應該忘記臭雞 搵返個好男人

推

何寶榮

走啦屌你老母

都是一個寂寞的故事

印度小明？

屌你笑左

小明巴
由笑到死睇到好sad

第一次睇哂小明故 高質
由幾好笑睇到幾sad幾寂寞
諗起「嗰日我好難過，因為我始終都覺得，企喺呢個瀑布下面嘅應該有兩個人。」

真心好睇

10/10

高登睇到黎連登
小明既風格真係好正

小明痴撚左線

諗起大黃蜂就覺得好大對比 今晚live係後續定新故？

劇情暴走得黎但又有D意思
支持小明

支持高汁故

小明係咪俾隻蜂針到之後傻左

玩下姐

part 2

男人在一條街的小巷抽著煙
等著一個女人

即使是下午，小巷依然是幽暗
女人到了

男人說:有消息了

女人看著地下，沒有回應，沉默

男人的心不安定，唯有又補上一句“可惜是壞消息”

女人:我找你就預得有消息，而所有消息也是壞消息。

男人沉默，因為不知怎開口。

男人說:“比你想像中壞”

女人很悲傷

男人知道女人知道了消息後會更悲傷

連男人自己也覺得難受

Part2 lm

男人遞了女人幾張照片

女人震蕩身子，雙手掩著面哭了。

男人的名字叫c

因為男人是私家偵探，所以叫c

女人的名字叫e
因為女人是小明的ex
所以簡稱e

e崩潰了三秒鐘
然後用紙巾抹去眼淚鼻涕
轉身走了
沒有看c一眼

c怕e太激動
跟著e走

e登上了的士
一個人回家了

其實任何人都可以很陰毒
只要你試過妒忌的滋味

小明不介意別人怎樣看自己
小明不想看見別人比自己開心

小明約了客人出來飲酒

客人說“上次你不是說過最後一次見面嗎?”

小明“人生總有例外的”

小明很妒忌客人，因為客人搶了自己的ex

同黃蜂拍拖囉

客人說“我今天不想飲酒”，然後轉身離去

小明說“你老婆是我給你私下介紹的，她知道嗎?”

客人停下腳步，回頭，坐下來

點了一杯咖啡

客人說“我今天不想飲酒”

小明沉默

客人問“你知道喝酒和喝水的分別嘛?”

小明知道答案，沒有回答。

小明問“你知道妓女和伴侶的分別嗎?”

客人“我已經成家立室了，你再找我也沒有意思”

客人腦海想起小明說過“你想起我就約我的舊女友吧”

小明跟客人開了一個玩笑:“如果你有姐姐的話，我會娶了她”

客人聽了這句說話，點了一杯酒

酒是越飲越暖的

好正 lm

客人是獨子，沒有兄弟姐妹

但喝完這杯酒後，精神上分裂出姐姐和弟弟

姐姐問小明:你說過要娶我麼?

小明答“有，可惜你有老婆了”

唔好比佢停

e撥了個電話給c，“對不起，今天失禮”

c說“不要緊”

e說“錢我明天匯給你”

c說“好，你好好保重”

e說“我還想你繼續偷拍我老公”

c答應了。

c認為e受了太大打擊，但自己卻無能為力

c是私家偵探，既然有人付錢，偵探就得幹下去，謀生活就不能說情感

話分裂就分裂

偵探看著相片中的兩名男子

幻想著

偵探不歧視同性戀

但一想起e發現老公跟另一個男人偷情，偵探覺得傷心

“這是一個命苦的女人”c家偵探心想

偵探不明白，為什麼e要繼續拍下二人偷情的照片

但即使偵探不明白，偵探還是繼續

留名等睇全部出場人物都做ptgf

偵探在星期五偷拍了二人進入酒店。
偵探在星期六把照片交給E
E看見偵探在小巷中抽煙
E抽了一口氣

有消息就是壞消息

偵探想鎮靜E，遞了她一根香煙，為她點起火
小巷很幽暗的，火光在她面擺動，顯得有一種淒涼

她看過了相片，眼淚沾濕了香煙
伏在偵探的肩上哭泣
眼淚弄濕了偵探的衣服
偵探不能拒絕她哭泣

“哭泣的女人身體特別柔軟”偵探心想

E的命很苦
小明是她的前度，卻搞上了男人
客人是她的老公，也搞上了男人

E當過妓女，如果第三者是女人，她或者可以接受
可惜兩次的情人都搞上了男人

客人和小明每個星期五也會愉情
然後偵探在星期六把照片交給E
然後E會伏在偵探的肩上哭泣

她問偵探“你有老婆嗎?”
偵探說“有女朋友”

偵探開始明白為什麼E要自己繼續偷拍

小明今次食正個水位，好撚高汁

如果有多張船飛，你會唔會跟我走
如果有多張船飛，你會唔會帶我走

唔比正評都唔得 睇過咁多post呢個最盞鬼

好高汁
好想錄個個旁白版 自己係咁諗 睇完碌番上面自己講
利申：黃家衛fans
正皮比東邪西毒同小明

客人的人格分裂成姐姐和弟弟
客人發覺日子漸去，自己越來越被姐姐佔據

客人終於明白自己一直以來都是同性戀
客人知道自己喜歡小明多過E
一直以來E只是小明的代替品

個女人應該會崩潰

小明從客人的身體上，獲得E的感覺
起碼是最接近E的人

小明在床上
總覺得這張床上應該睡著一男一女
而不是兩個男人

E又收到了偵探的新照片
她在偵探的肩上哭泣
手上拿著丈夫和另一個男人的背影的相片
她想起關於相片的事

要不是她的ptgf照片被人放上連登
或者依舊一直跟小明在一起
小明也不會變基
然後也不會跟基丈夫結婚

照片，令她很傷心
如果可以重頭來過的話，她希望所有人都閉上眼，不要看無謂的真相

睇到有啲頹

極高汁，皮已正 。

追到live

水呢?

E抬起頭來，眼淚都哭乾了。

E擦乾眼水，拍拍偵探肩上的濕漉

E望著地下，眼睛彷彿失去了焦點。

“覺得我可憐嗎?”e說

偵探沉默

“不必可憐我。”她說

偵探的一聲“好”跟沉默沒有分別

Live咗 小明

“我結婚前是當ptgf的，我的老公也是ptgf的客人。” 她說

偵探很驚訝，不是因為她是ptgf，而是因為她無必要向自己坦白，偏偏坦白了。

小明同客人a係真愛
好高汁
仲要live到

諗起你篇舊故「小明很想有蝦條」

“你知什麼是ptgf嗎?”

偵探不知道要說什麼才好。

“那些男人花些金錢就能和我上床了”她說

偵探沒有自主地問“多少錢?”

E很快地答，“十蚊，十蚊吧”

偵探疑問地說“十蚊雞?”

她笑了。

偵探只見過她哭，第一次見她笑。

她笑起上來很好看

“我想你幫我殺一個人”客人說

“誰?”小明問

“我的弟弟”客人答

“好呀”小明說

痴線咩事

偵探腦子不停回想關於十蚊的事情

偵探有固定女友的

但十蚊，他綽綽有餘

偵探好後悔問了E的價錢

但偵探沒有想過只要十蚊就能買下E

“這是因為價錢便宜的原因，不是我心邪”偵探這樣想

F5爛左啦

這個星期五，偵探在酒店門外守候。
沒有拍到二人偷情的證據

偵探依舊在星期六約了E見面
偵探看見E拿出兩根香煙
一根是自己的
一根給她
這次偵探要用尼古丁鎮靜的是自己

E接過了公文袋
內沒有相片
只有一張十蚊紙

她看見了
又如以往一樣伏在偵探的肩上
偵探不知所措
心中又想“哭泣中的女子身體特別柔軟”

咪臭系

點解諗到 拎去洗啦臭雞個幅相

E同偵探一齊
A同小明一齊
大團圓

在自己的老公和陌生男人偷情後一天
E便和偵探交收相片
然後收下偵探十蚊的肉金

每個星期重覆

無知一問
E係咪唔知同佢老公偷情嘅係佢ex

like my page

偵探不知道自己是對或錯
但既然E覺得發泄會令心理平衡
偵探很想陪伴她

偵探開始發覺自己沉船了

做乜鳩

然後某一天
偵探對E說“我女朋友從澳洲回來了。”

E沒有說話

偵探說“你猜她會不會請私家偵探查我?”

E問“她留在香港多久?”

“一個月，然後我跟她去澳洲了”偵探說

小明的下一個大客
黃蜂

“不如我們今晚以後不要再見好嘛?”E說

“你會捨不得嗎?”偵探問

不會。她答

從小E就懂得保護自己，她知道要想不被人拒絕，最好的辦法就是先拒絕別人

偵探拿出了女友的照片。

E看罷，說″我認得他，是熟客″

雖然偵探很喜歡E，但始終沒有告訴她。

“如果她求留下，我就不會去澳洲了。”偵探心中想。

或者得不到的東西永遠是最好的

咁多人冇睇過東邪西毒

Btw想睇你寫醉生夢死

Strong post lm

E覺得自卑。

因為她不是一個正經女孩，不能要求種愛的人為自己做任何事。

其實很多感情的終結，都是因為自卑。

咁耐已黎都係咁高質

過了兩星期，偵探又約E到小巷。

E本身打算不去，結果也去了。

E幻想偵探會留下來。偵探又幻想E會求自己留下來。

大家也沒有行動。

偵探這兩星期不斷調查她老公的外遇證據。

“有了這些證據你便能瓜分老公大部分身家了”

“謝謝你”

大家互相告別了。反高潮。

從此E跟偵探便沒有再見面

一段鳩故背後帶出耐人尋味既意思
高質高質

請問耐人尋味係點解

偵探在飛機上
身邊是自己的女朋友
正離開香港

想起E一個人在香港
面對著同性戀的丈夫
偵探覺得E很可憐
覺得E很寂寞
如果偵探可以早十年和E相遇，或者她不會當ptgf，而自己也不用離開香港了

拋棄了E，把她留在香港，偵探覺得自己太自私了
“或者在她心中，我只是一個嫖客罷了”心想
“其實她是一個好女仔，是命苦罷了”心想

有些人是離開之後，才會發現離開了的人才是自己的最愛。也許c偵探就是這種人。

似花漾年華

後巷段似那裡只得我共你

留名睇鳩故

stunning

十蚊，意味好微少既金錢 ，比起好多野都微少，六千蚊，都看似係個有重量既數目，其實又係比好多野微少.
然後，偵探=嫖客心理，E=PTGF心理，E到後來明白自己一開始唔應該爲十蚊做PTGF,
如果唔做就冇蝴蝶效應，此處既蝴蝶又等於世間千千萬萬既PTGF導致既蝴蝶效應。
內文有一段係偵探心理「係價錢太便宜，唔係我心邪」，呢度可以理解做，嫖客「價錢我比得起，唔係我問題」，反思一下，嫖客冇對PTGF既需求，PTGF都沒有機會做到PTGF，責任唔係單方面。
同另一半去旅行係一個誘惑，購物慾望係一個誘惑，色慾係一個誘惑。
E比錢C買老公情報,C比錢E購買E既身體。
小明表面上係贏家，卻有著個空虛既心。
B表面上純潔無瑕，卻有著唔純潔既身體。
C表面上專一，但卻有多情既思想。
E表面上清楚自己想法，實際卻麻目到失去自我。
花花世界看似包羅萬有，真相卻似有還無。

「真正重要的東西，肉眼是看不到的」-小王子

呢句直頭係梁家輝同張曼玉講嫁

寫野1999反正冇人會專心睇，只會有人專心屌，小明巴，實在太撚感動，不得不9up下

呢d咪係高質讀者囉

不過有岩有唔岩啦

我自己過份解讀咗，雖然有啲野我本身睇過，仍然覺得你既思考領域有草原咁大，所以我都開始望到隔離片沙漠但未睇到隔離沙漠再隔離係乜。

會期望睇到你下個連登post！

一切一切都係由B選擇投身PTGF造成

白先勇

睇到想喊

堅高汁

六祖惠能個個係故事黎

不如我地由頭黎過

其實很多感情的終結，都是因為自卑。
突然諗通左點解我同條女最後都係要散
回首前塵，盡是可恥的過往。

係梁家輝(黃藥師)內心獨白

呢個po真係痴撚線 追到live

小明點解可以keep到咁高質

好耐無見小明

小明高汁

好撚高質。。。點算好。。。
我內心好滾動
無諗過一段鳩故可以如斯高質

小明去完印度返黎了

咩事

正評

留明

一個月搵十幾萬

小明很高汁

問佛：如果遇到了可以愛的人，卻又怕不能把握該怎麼辦？

佛曰：留世間多少愛，迎浮世千重變。和有情人，做快樂事，別問是劫是緣。

唔知有無強勁巴絲可拍條片拍到王家衛咁

想睇

王家衛大串燒
每星期十蚊其實都有阿飛正傳張國榮同張曼玉個一分鐘既影子
不過點解小明個style轉左既

入黎本來想睇鳩故，但係...

好撚高汁

記得聽一次

我想正皮兩次

好耐冇見過小明嘅post
係咪有好多人第一次見小明呢種第三人稱嘅自白？

佢以前已經好出名
每個post都用好直白嘅語言
講好心up嘅嘢

十蚊係因為2046
唔好過份解讀吧
小明寫文係意識流

睇文字都睇到扯扯地 如果拍到應該正呀 希望唔好比d咩鳩YouTuber 拎利拍

小明邊有變過

Lm ar

完?

有幾多人未睇過東邪西毒

我以為我自己留左言唔記得

今晚十一點再會

Jengggg

好高質...

可唔可以再扭橋變東成西就？

between皮已正

仲有

Live

如果拍段短片
要演小明真係從來不易～

巴打加油 有買你本書

我睇左D咩

十一點

你不問，我不說，這就是距離。

偵探離開以後，E一直惱悔自己沒有問。

問“可不可以留低”或者“你有沒有喜歡過我”

在躺在同一張床上時，E沒有問。這就是距離。

E在人生最美好的時間，選擇了錯的人。

又在人生最錯的時間，遇到了最好的人。

如果命運能倒轉頭，你說多好呢。E在心中說。

好傷心

當偵探在E的身邊，她的神智就像醉酒或做夢一樣昏沉，劃出自己於現實之外。

偵探離開了。E也離開了昏沉，理智般想著生存或死亡的決擇。

並不是E自己的生命..........

沒多久，E收到了診所的電話，原來E已經懷孕了。

E坐在窗前兩日兩晚，看著天空不斷的變化，她才發現，原來在香港那麼久，卻沒有看清楚過這城市。

以前看見豪宅，她就想知裡面會是怎麼華麗，現在已經不想知道了。

“其實小明也不錯，可惜已經不能回去了”，她心想。

夫妻宮太陽化忌，婚姻有實無名。

E懷念著C偵探，懷孕著他的孩子。

或者因為C喜歡抽煙，所以他的兒子也遺傳了。E突然很想抽煙，就買了一包煙。

抽了一根煙後，她決定要為C生個孩子，也許是為了自己而生。

因為E討厭自己的老公，她覺得最大的報復是要他養一個不屬於自己的兒子。

多謝你同你篇文
夠痴線 + 後段喚起心入面既感觸

追到Live

E把偵探送給自己的禮物拿出來。

呼吸著他殘留的氣味。

這是一份通姦的證據，偵探本來給E離婚分家財時能用得上，偏偏E卻沒有離婚的打算。

就是因為尋找老公通姦的罪証，偵探跟E發生了關係，而且生了小孩。

E不想再看老公和別個男人的荒淫，但始終沒有丟棄這個公文袋，因為它有著偵探的氣味。

E或者一輩子也不能見到他了，唯有在餘下的物件氣味追溯回憶。

E多麼的心痛，也始終幸福於懷著他的孩子。矛盾。

特登等11點追live

Live左啦小明

live jor

是對的還是錯的人 自己始終不知道

E人生有美好過咩?

偵探在澳洲的日子過得悶悶不樂。

澳洲不是他喜歡的地方，經常有返回香港的念頭。

有一晚他喝了很多酒，便拿起電話，打給E，但那個電話號碼已經無人使用了。

他在床上哭泣。我好想你。

可能因為太醉了，聞到了E的氣味。

第二朝早，他搭車到海邊，把電話拋入海中。

他明白，如果對方希望忘記你，你也最好把對方忘記。

自此之後，偵探沒有返回香港一次。

“我的弟弟快要做人爸爸了”，客人說

小明心中一沉，冷笑一聲說“你豈不是要做人的姑媽嗎?”

客人笑了一聲。

小明說:“賤人”

客人問:“你呢”

小明答:都是賤人

其實c走之前已經知道E係佢既最愛
只係懶情聖On99

我曾經聽人說過，當你不能夠再擁有的時候，你唯一可以做的就是令自己不要忘記。

無信心吧，又或自尊心太強，好多人都係衰呢範架啦

要條女出聲叫佢留低

客人問:可以跳舞嗎?

小明說可以

客人問:你愛我嗎?

小明說愛

其實小明不愛，但小明說愛

不分是非黑白，不分紅男綠女，這是春風沉醉的晚上。

春風沉醉的晚上

有無結局,之前分開個段完左,好似最好完左
現在覺得有D唔知點收場

btw,真心好正,文字簡白,無修飾得黎又有意境

呢啲就係小明既功力 意識流

在錯的時間遇上錯的人做錯的事，那就是回憶。
在回憶加上時間的流逝作調味，這就是人生。

live 左

小明都睇幾多戲

某一個晚上

小明一個人在街上遊走

E拿起石頭，向小明的後腦擊去

小明蹤在地上，發覺是自己的Ex

e說:“想不到是你，你不要搞我老公了，噁心”

小明想不到，分手後第一次見面，是這一種形式。

E打開了文件袋，發現奸父是小明。心情激動，便依著偵探查出的地址去找小明。

E很憤怒，E必需要發泄出來，她覺得忍下去，或者會傷害了肚中心愛的孩子。

打倒了小明之後，她很驚慌，頭也不回地走了。

小明在地上看住她的背影，以為她起碼回頭看一眼，沒有。

Cd Rom 表示：因為小明，所以上水講句Live 左

小明站起來，心有餘悸。

不是因為被襲，只是因為看到了E。

小明以為自己陰毒，不希望看見別人比自己快樂。

但當小明看見E的樣子，才發覺自己一開始已經是輸家。

小明突然想飲酒，便買了一支酒。

血不斷從傷口中流，小明不斷喝酒。

想起E已經懷有客人的兒子，小明好難過。

小明卻不知道，這骨肉是屬於為二人偷情而請的偵探。

就是說，如果小明沒有跟客人偷情，心愛的女人便不會懷孕了。

然後小明發了高燒好幾天，可能因為頭傷的關係吧。

Live咗

樓主啲文 唔單止有聲 仲有畫面
我都幾鍾意王家衛架！

小明想跟E講:不如我地從頭黎過

可惜她已經懷孕了

這不是王家衛浪漫電影，這是現實

好癡線

好想知樓主真人係點

如是 小明逃避了客人的電話
不過始終有些話，當面說比較好

可惜我沒有時間了

“看來我不應該出現。”小明說

客人沉默

“留低一段回憶可不可以?”小明說

客人說“要留就留低你的人”

小明“只能怪造物弄人，你已經要做別人的爸爸了”

客人說“要走也可以，先吻我一下”

小明轉身走了，沒有理會他。

自此以後
客人的姐姐人格被殺死了
客人額外分裂出23個人格

客人伸手截著小明，“你愛上了別人?”

小明說:“對，她愛上了我最好的朋友”

客手放手，讓小明走。

不久之後，小明電話收到了客人的短訊。

“記得你答應過我兩件事嗎?”

小明不記得了，小明不想回覆。

客人找到了家中的公文袋。

客人看見了自己偷情的證據，覺得羞恥。

客人感激E一直知道自己同性戀，出軌，但沒有揭發自己。

在一個早晨，客人計算好小明的上班時間。

客人跟E說再見，跟E中的骨肉說再見，離開了家。

憑著公文袋中偵探查到的資料，去了小明的居所。

客人爬窗進入小明的居所。

撥一個電話給小明，小明沒有接。

求求繼續 已shared俾frd睇

追到live咗 好撚正

客人錄了一段聲音給E，說了三字“對不起”

客人錄了一段聲音給小明，“你答應過我兩件事，一要娶了我的姐姐，二要殺死我的弟弟。你只做到了其中一樣”

客人撥了九九九報案。沒說話。

如果刀夠快的話，傷口的血噴出來會好像風聲一樣好聽。

小明回到家，看見家中凌亂，客人被殺死在自己家中。

小明不清楚客人為什麼能找到自己的居址。

更不知誰人殺了客人。

可能打劫?小明心想。只覺得打劫不合理。

小明打電話報案，電話通了，小明卻掛了線。

小明知道誰殺死了客人。

就是自己嘛。

假如報警，差人到來，自己會是唯一一個疑犯，也會成為唯一一個罪犯。

唔訓？

+1

“如果有一天，我問你最喜歡的人是誰，請你一定要欺騙我。我不能接受你最喜歡的人不是我”

A想說，但已經死了，什麼也說不出來。

好精彩

好想俾多次正評！

一個人受了挫折，或多或少會找點借口。

其實姐姐又好，弟弟也好，只不過是A的兩個身份。

在這兩個身份後面，埋藏了一個受了傷的人。

我睇到自己都覺得痴線咁制

lm..

“媽媽，我愛上一個姑娘，可是她在別人的床上呻吟。
我想知道她是不是真的快樂
我去問她，她沒有回答”

堯十三

“媽媽我做了一個夢。
我夢見我在紅色的天空飛翔。
可是媽媽，我知道我沒有翅膀，所以我死就像我出生一樣。”

“我深愛的那個姑娘她一點一點吃掉我的眼睛
我的世界只剩下紅色”

“我把青春都留在她的身體裡
可是我已經忘記了她的名字
忘記了她的模樣”

如果時間可以倒流，我會在第一天就閉上眼，然後什麼也看不見。

完!

想重睇

堯十三 他媽的

平淡嘅文字但係有種好歇斯底里嘅感覺, 令人好心痛

愛

小明說故事令人心碎

Liked and lm

Liked!!

苦海～

好好睇 王家衛以外 仲有少少酒徒嘅味道

好微妙

小明係咪有睇古龍？ 依句好有古龍既感覺

都係東邪西毒

平淡既文字已經達到觸動人心既感覺，好寫實，好文

第一次拜讀小明！ 痴線咁高質！

平淡中又好觸動

感情中從來沒有嬴家

好好睇 有好多位都睇到想喊

應該係2046 張子怡同梁潮偉分手前果段

好耐之前睇過李尋歡咋
之後想睇但買唔到佢啲書

好高汁真係好正

係wo

個內容 小明嗰種敘述方式
真係好正好正好正

一子錯滿盤皆落索

點解E 要一開始做ptgf?

哇！！！

好鐘意第1part
第二part 好似唔同左感覺

鍾意王家衛應該會好鍾意古龍
佢哋本來就好似

所以有人話東邪西毒係王家衛拍金庸嘅故事，古龍嘅味道

為何不能有完美結局，B插小明，小明插E，E和C神交，C插女友，加上BB一起助慶，大工告成，啪啪啪啪

因為呢個係小明
唔係tvb

高汁 正皮

Lm 好撚正

我又重新睇多次，真係好高質。

必需要聽堯十三 他媽的

聽下聽下突然有d眼濕濕 小明有冇睇過套戲?

個導演d戲睇哂了

小明是否長期很傷心 若是真事 聞者傷心聽者流淚

眼不開，就不知開眼之苦
眼一開，是如何都合不上了

留名重睇

多謝

我說比你知，你今次拒絕我，你呢一世都會後悔

一開始睇以為小明痴撚咗

原來都係咁沉重

可惜，回不去了。

我喜感好千既

我估係x10 ，最小係40個

我以前聽人說過如果刀夠快，血從傷口噴出來的時候，好像風聲一樣，很好聽。想不到第一次聽到的，是我自己流血的時候。（東邪西毒入面）

小明係睇王家衛姐

巴打你打完最後呢三個獨白 自己有無流眼淚

仲有冇文唔想咁快完

LM 唔好咁快完

個故好高汁

第1次睇，好正，寫得好

緊係無啦

btw 係歌詞

連登王家衛?

連登梁朝偉

返唔到轉頭

小明巴打 幾時再有新故？定要好似王家衛咁搞十年先一故

經常有野出架啦

想寫借刀殺自己比喻d女畀人借刀放上網

小明巴打識唔識captv嘅人

好精彩
小明遲下會唔會出返遊記呀

好高質

唔識

睇下有冇心情囉

係咁返睇 好心酸

人太蠢 深奧嘅道理我唔肯定有無理解錯……
不過的確寫得幾虐心 估唔到男主會踏上喱條復仇路 最終仇恨之火波及咁多人 仲害死埋客人
小明哥我無睇過你嘅旅遊系列 不過今個故的確令我幾欣賞你嘅作故思維
我以後會多d留意你嘅故事
希望你會帶俾讀書更多驚喜

我覺得E係係最美好時間做錯的事🤔小明其實都幾好呀

試下錄囉

睇到好想喊

留言part3

11點live

你推完我個po 到我推你個po呀小明巴

期待

11:01 pm laaa

Wa 咁多日過去 仲live到

part 3:
你知道當你需要個夏天我會拼了命努力

小明問:第幾期

b答:第四期

小明說:我可以借你十萬元

b說:不了。

小明知道，其實有沒有醫療費根本不重要，因為她已經不能痊癒了

b知道小明不是一個好人，但到這一個關頭，b希望找小明聊天。

b和小明的銀包已經沒有銀紙了。

b說:想喝多杯，我去提款

小明答:不必了，要酒就要，這間酒吧，求醉的話根本不用錢。

小明向酒保說:我沒有錢，但要酒

酒保送了幾shot求醉的酒小明

小明同b一起探望b的女朋友

醫院的白色之中，她睡得沒有靈魂。

她叫d。

d之所以叫d，因為d和b是一個相對的文字。

db是一對情侶。

成班新會然，連李小明都唔識

在她的床前，b和小明對話。

b:她希望我帶她到外面呼吸新鮮空氣，但醫生不允許。

小明點點頭。

d已經昏迷了，活著的最後。

如果可以 我想留多一次正皮
可惜

小明曾經要d出賣身體。

但這刻d已經在生命的盡頭。

小明找到一架輪椅，把沒有知覺的她放在輪椅上。

把d推出外面。

醫院的冷氣，每個在死亡之中的人也不喜歡

好文共賞

小明沒有理會護士的阻止，把d抬去陽光。

是夏天的陽光，離去了春天的清明節。

陽光多麼漂亮，比病房中的空氣漂亮多了。

b覺得這刻的陽光很暖，可惜她沒感覺了。

小明覺得，人生不應有遺憾。遺憾太多了，不希望見證。

有沒有陽光，對d來講已經不重要了，因為她根本感覺不到。

d的終結，是一個悲劇。

但小明不覺得可惜，因為她始終是b生命中的女主角。

d回到病床就死去了。

她在病房中問過b一個問題:如果有下一輩子，你希望當什麼?

b沒有回答

她說:我希望當男人，今輩子當女人太苦了。

其實b一直想回答:如果你下世是男人，我必定要做女人。

可惜，b一直沒有說出口

小明想起了幾年前的一翻對話。

小明:你打算去哪?

b答:去一些我沒去過的地方，希望打出名堂

小明問:她呢?

b答:我帶她一起去吧。你也說過事在中為的，也沒有規定不能帶女友闖蕩江湖。

這些年過去了，大家也明白，有些事不事在人為。

做ptbf都帶女友闖江湖真係好勵志

b一個人走去了西域的白駝山

想起女友生前話過:我覺得我倆就像一對金魚在魚缸中游來游去，沒有意思。

b望著白駝山的沙漠，很想告訴女友，其實離開了香港，只不過是一個更大的魚缸。

可惜，今日的魚缸，只有一條金魚，而不是兩條。

沒事的話，b總會望去南方。

b記得那邊曾經有一個女孩和自己一起

曾經。

b故意離開香港，但他終於發覺，當自己越是要忘記，反而記得越清楚

b聽人說過，如果你不能擁有的話，唯一可以做的就是讓自己不要忘記。

不知為什麼，在沙漠中，b總是發著同一個夢。沒多久，b離開了這個地方。

b記得每次跟女友吵架時，天總是下雨。她總說因為自己不開心。

b離開了沙漠，因為沙漠沒有雨

寧願至少記得住不開心都不願忘記

新彊的提子好甜。

新彊人告b，如果一個人到了新彊，又喜歡饂新彊的提子，那一個人就不會走。

b不是例外。b只是不覺得新彊的提子甜，於事離開了新彊。

去到了某一個城市，在貧民區中往下來。

b買了畫筆和畫紙，b把d的樣貌畫下來，然後賣去。

有些人會把d的樣子買下來，但不多。

b就靠著記憶中的東西生活下來。

等左咁耐終於live到

大陸的煙好便宜。

b習慣了每一天到街上賣她的像畫。當然通常也賣不了錢。沒有太多人會花錢買b的回憶。

每一天b會買一支二鍋頭和一包白沙香煙，還有饅頭，當作生活支柱。

每天醉了，b也會浮現自殺的念頭。大概大四少又打消了。

b不是沒有想過自殺，但有勇氣的話早就幹了。

自殺距離b最近還是在香港。在女友死去後兩個星期。b買了四罐嘉士伯，坐在她的唐樓下，打算喝完就爬上去跳下來。

喝到第三罐時，深夜中有個皮膚黑的中年男人問b借火。b把他的尼古丁燃點著了。吸了一口尼古丁，男人的聲線低沉問:年輕人有心事嗎。b點頭說:有但不想誚。男人就離開了。

當b拉開第四罐嘉士伯，中年男人又回來說:年輕人，喝酒太多不好的，飲點茶吧。中年人在便利店買了一友津路給b。

b發覺他是劉青雲。

b把劉青雲的茶飲完，突然發覺好溫暖，便打消了自殺的念頭。然後b拿著背包四處流浪。每每有自殺的想法，也打消了。

劉青雲都出埋嚟

屌一路都好認真你突然間彈個劉青雲出嚟做乜

好耐冇睇過咁深刻的故

好想幫小明畫插畫

睇頭兩頁yu知呢道太多新會員，小明都唔識

畫

偶爾小明會收到b寄來的名信片。

雖然只是一張風景照，但小明感到悲傷。

其實小明好想寄一封信:在她人生最好的時間，你伴她渡過，不是無悔嗎?

可惜小明沒有b的地址。

其實一個人為什麼要旅遊天涯?可能只因為不想留在故鄉中。

“除非你是我
才可晝夜同在
戀不來 從厭倦面偷取恨愛”

完

part 4

...

已經唔係幾記得邊個英文字母係邊個

魚缸依個好，可以寫多少少

今晚11點part 4

問佛：世間為何有那麼多遺憾？

佛曰：這是一個婆娑的世界，婆娑即遺憾，沒有遺憾，給你再多的幸福也不會體會快樂。

每個人都有自己的謊言美化自己的故事

三分鐘

搵唔返你Facebook

因為錢的問題，b租了一間房，很細，有床有廁所。

一幢房有很多房間。

室外有一個灶頭，人們會煮食。

b通常會坐在屋外，因為房內沒有新鮮空氣，但如果有人煮食的話，b會回房間。食物的香氣令他肚餓。

b的錢不多，也沒有賺錢的能力。

女朋友的俏像不能賣大錢。b也不想工作，也不想回去家鄉。

因為無所事事，b見過了附近所有的人。b只打招呼，不說話。

喝著土炮酒，白沙牌香煙，偶爾買些便宜的食物如饅頭充肌。

b沒有錢遊山玩水，但始終不想回去。

香港有太多屬於死去的女友的氣味。b不希望回香港生活，長時間生活在一個城市，會麻木。

麻木會令b忘記。b不希望忘記。故此留在異鄉這個城市，因為沒有錢去不了其他地方。

清晨，女孩在煮粥。

“你要食一些嗎?我一個人吃不完”

b吃了一些。講了一句謝謝。

b問“你抽煙嗎”

大家抽了一根煙。成為了好朋友。

食過粥後，女孩就回房間睡覺了。

晚上，女孩就外出工作了。

清晨回來，又花時間煮粥。

b食了一些，交換了香煙。

聊了一會兒。

她說“我在酒吧上班，你呢?”

“我賣畫的。其實我不會畫，但我想畫，畫完就希望賣錢”，b說。

沉默。

b問“你飲酒嗎?請你飲”

她答“不飲了。早兩個月飲得吐血。酒傷身的，你也最好戒”

讀者留名

某一個晚上，她出門途中，被兩個男子調戲。

可能因為b營養好了，有動力，然後跟兩個男子打交。

其實b很喜歡刺激，不論贏或輸，總之刺激。

b流血了，但皮外傷。

b很久也沒試過保護他人了。

“你為什麼打交呢?”她問

“你為什麼請我食粥呢?”b問

“我們東北人是仗義的，見你潦倒請你食點東西”她答

雖然是白粥，但每次b也覺得很溫暖。

“東北是一個山溝溝的地方，有豬有雞。”

“香港好熱，這裡也熱，但香港的熱不一樣”

“你為什麼要到這裡呢?”

b沒有回答。

“你為什麼要到這裡呢?”b問

“家鄉窮，出來賺錢，見識見識”她答

為了報答f的粥，b每天早上起來為f煮粥，待她回家便有粥食。

食完粥又抽一根煙。

b的生活開始正常了，或者因為有朋友，有對話吧。

“你喜歡這嗎?”b問

“不喜歡，湖南人套路太深”f答

“什麼叫套路?” b問

f笑著解釋。城府的意思。

f說“我喜歡東北，東北人像我一樣有義氣。東北的東西好簡單，但一切也很和平。”

“昨天酒吧街，有些人為了車位而打架。這事情很可怕，很討厭”，f說。

不知道為什麼，b總覺得她的膽很少，令b好想保護她。

b有一個病，b看見任何年輕女子，總想起女朋友的樣貌。

近來這個病好像好轉了。

或者因為人離鄉賤，b和f每天也聊天。

b有很多隱瞞，可能因為這樣，b也覺得f有很多隱瞞。

不過無所謂吧，反正大家得到了家庭溫暖。

某一天f請b到自己打工的店飲酒。是一間文藝青年酒吧

其實f用行動告訴b，自己是一個正經女子。

b很開心。

“其實交朋友的，正經不正經有什麼所謂?有什麼值得特別開心”b心想

唔知點解有種sad既感覺

雖然很窮，但這一段日子很快樂。

“你有女朋友嗎?”

“現在沒有”，b隱藏了女友死去的事。

“你有男朋友嗎?”

“從來沒有。”

“為什麼”

“樣子不好看吧”

其實一個女人對一個男人說自己不好看，就是想他會讚她。

很多事情是不知不覺的。

f問“你要娶什麼條件的人?”

“漂亮，有錢”，b問。

b說了一個大話。其實b只想娶一個有感覺的人。或者眼前的f就是這種人，因此b不敢說出口。

“每一個人，遇見所愛的人都心有餘悸”林夕說的

f說“我希望嫁一個，不太帥，不太有錢。對我好就可以了，不要家庭暴力”

卑微的女人，其實特別容易令人沉醉，起碼也就令b醉了。

“下輩子投胎你想當什麼?”b問

“當男人”這個答案跟b的女朋友一樣。

重覆的答案，令b懷疑自己是否遇到了對的人。

愛情有代替品嗎?有人答有，有人答無。b沒有回答，只等事態發展。

“我爸爸喜歡兒子，卻生了兩個女。下一輩子我想做他的兒子報答他。”f說。

b很想講“如果你做男人的話，我想投胎做女人。”

b不敢講出口，說“我想當一條魚。”

為什麼說魚?因為b喜歡一首歌，“心中想與你，化做鳥和魚，置身海闊天空”

其實愛情有地域性。東北人又怎能跟香港人相愛呢?

或者因為明知沒有結果，所以雙方也沒有佔有大家。

一切呢，就是食粥的朋友，抽煙的朋友，聊天的朋友。

大家都討厭湖南。

可能因為不會有結果，大家都珍惜過程。

人類總是違返邏輯地思考。

值得長相廝守的人不珍惜;萍水相逢的卻放在心中一輩子。

“我回去東北你會忘記我嗎?”

“不會。”

“如果你要忘記我，在想忘記我之前通知我，好讓我有心理準備”

“放心，我不會忘記”

“那我也不會”

“難得到了長沙，不如去衡山拜佛”f說。

“衡山的神出了名照遠不照近，我是東北人，祂應該保我”f說。

b和f到了衡山，拜了很多神。

第二天看日出。b第一次看日出，覺得好漂亮。

對上一次欣賞陽光，已經是和小明和女朋友，在醫院中。

那一天，女朋友在陽光中死去了。

b突然問了一個問題，“你有想過自殺嗎?”

f沒有回答。

b知道其實任何人也想過自殺的。

“如果你下次想自殺，約我見面吧。我會勸你的”，b說

“好，我答應你，死前見你一面。”f說。

不知道是否拜了神的關係，b有錢起來。

b向小明撥電話，小明給了b十萬元。

小明想做一個好人。

小明好波

b在銀行機取了錢，買了幾罐啤酒，買了兩斤烤肉，芝士。

經過商場，買了一支香水，送給f。

某一個晚上，b想聽音樂，因為有錢了到酒吧聽人彈結他。

現場的音樂特別好聽。

有個叫g的女人走來，b可不可請她一杯。

b沒有回答。

g自己買了一杯長島冰茶。

湖南的雨下得十分突然。

b用風衣擋雨，帶g到車站。

到了車站，g問b“你記不記得我?”

“我們以前是情侶，你忘記我了”g說

b肯定沒有見過g。或者g的精神有問題。

“你教過我說廣東話的，你記得嘛?”g說。

其實識講廣東話的人，又何止b一個呢?

g哭得很可憐。

或者有個香港人曾經虧欠過g。

你被某人虧欠了，或多或少希望他歸還。假如他沒有還，你就想借另一個人。

或者因為b喝得太醉，今個晚上借了給g。

b帶了g回家，然後在早晨帶走了g。

自始之後，f就在外面食早飯，不回家食粥了。

如果b知道這一個結局，便不會向小明借錢。

借，還，欠。

b不覺得自己可憐，但心情低落。

人脈發展得愈嚟愈長
係咪代表遺憾會愈嚟愈多？

人就是這樣可笑。

有時你會貪一些不重要的東西，代價就是傷害了重要的人。

f說“你的女朋友很漂亮”

b答“對，很漂亮”

其實b想解釋，但想和做是兩回事。

b好想知道f在衡山上拜佛，是許了什麼願呢?

b 不敢問。

b很感激f能讓自己送機。

“回去東北打算幹什麼?”，b問。

“父母找了個男孩子跟我相親。應該都是農村的男孩吧。希望對我好一點”她答

b送了一個盒子給f。入面是八萬元人民幣。

“當作嫁妝吧”，b說。

“快冬天了，東北的秋天好忙”，f說。

b覺得這個夏天過得很快。b覺得這個夏天過得很快樂。

b一直以為自己是最寂寞的人，想不到遇上另一個最寂寞的人。

這種感覺，是快樂的，可惜太短了。

b一直認為f在飛機上會流眼淚。

其實f流不流眼淚，對b來講已經不重要了。

b決定離開湖南了。

b用餘下的機買了兩支香水，跟送f的味道一樣。

b把一支留念，另一支送了g。

g說:“其實我的樣貌好容易記往。我的眼皮上有疤痕的，你下次遇見我要認得我。”

就這樣，b離開了湖南。

以後，無論誰問b“你記得我嗎?”，b總是說記得。

其實記不記得過去的事並不重要，重要的是新的開始。

好心酸

b在飛機上發了一個夢。

b說:我覺得我看化了

佛說:看化了又能忍受嗎?

b說:學習忍受。

佛說:忍受了，又能放下嗎?

b說:苦海無邊，回頭是岸。

佛說:其實到處都是岸，真的有需要回頭嗎?

“那片笑聲讓我想起我的那些花兒
在我生命每個角落靜靜為我開著
我曾以為我會永遠守在他身旁
今天我們已經離去在人海茫茫。”

“有些故事還沒講完那就算了吧！
那些心情在歲月中已經難辨真假，
如今這裡荒草叢生沒有了鮮花，
好在曾經擁有你們的春秋和冬夏。”

“他們都老了吧？他們在哪裡呀？
我們就這樣各自奔天涯。
啦……想她。啦……她還在開嗎？
啦……去呀！她們已經被風吹走散落在天涯。”

那些花兒
樸樹

完

所以立地就能成佛

真是想不到一個ptgf post能延伸那麼多

每個男人 都有一個f

但都會想遇到g

記得like

今晚十一點再會!

大家喜歡邊part 呢

part 4 都好好
無左東邪西毒但係好撚正

墮落天使

part 5

b一個人到了澳門。

離開了長沙，他想回香港，但又不想回到香港。

鄰近的澳門，最有名的是賭場。

b每日賭錢。

或者因為迷信佛教的悲觀，b對輸嬴不太執著，只當消遺。

賭錢是一項可以花光時間的消費，十鈖適合b。

有一次小明到澳門探望b，叮囑他不要賭太多。

其實輸嬴只是金錢上的問題，對不個反正想輸光的人來講，b沒有輸錢。

每次嬴錢，輸了時間，b會覺得人生好唏噓!

小明聽過b到長沙的經歷後，也一個人去了湖南旅遊。

沿著牆壁，搜索你的回憶

有人說過:每一個旅行，你都會把一部分的自己埋藏於異鄉。

小明想找尋b經歷過的東西。

b的酗酒嚴重，不賭的話便飲酒。

或者因為長沙的教訓，b不再到酒吧去了。

音樂夾雜酒精是累人的。

b一個人在大排檔，點了一支啤酒，一條魚。

每次飲酒，b都會想起有人勸自己戒酒。

可能因為想念這一個，b好想飲酒。每次飲了酒，b又會想起她。

如果要為酒醉加上期限，b希望是一萬年。

心中也留多少醉

b吃了魚，一條烏頭魚。

h問:你吃了我的魚。

侍應把魚傳錯了給b，b停了口，望著h。

“吃了也無辦法，最多我請你食兩條烏頭”

“一條夠了”，h答。

好可惜這是大排檔最後一條烏頭。

b唯有跟h share同一條烏頭。

h說:嫖賭飲盪吹，我的絕技是飲。

剛巧b也酗酒，大家成為了朋友。

“拜我做師父，我教你喝酒。”，h說。

b拜了h為師父。其實b不必學習飲酒，但b覺得有師父便有家庭溫暖。

師父醉得不醒人事。b埋了單一個人走了。

b在回家的途中一個人聽音樂。

佛撥弄b電話的隨機播放，送了一首歌給b。

blur的youre so great。

b問佛:who is you?

佛可能是印度人，不會英語，沒有回答。

又去賭錢，又去飲酒，又遇到師父，又埋單。

b的生活重覆，但不乏味，或者因為酒的麻醉嘛。

“我勸你不要飲酒”，b心中又想起這句話。

究竟是誰勸自己呢?是b自己，還是在東北的她，還是在天堂的她?

“可能是佛”，b告訴自己。

酒是有害的，飲得太多會死人。但生命天天倒扣，其實食飯或運動都難逃一死。

b覺得時間也是一種毒品;思念也是一種毒品。

飲酒有三十六失。師父總是重覆說:嫖賭飲盪吹，我的絕技是飲!

b心想，如果有一個人在身邊勸自己停杯，會是多麼幸。但這個人不在b的身邊，在b的回憶中。

劉以鬯寫過:所有記憶都是潮濕的。

書名:酒徒。

佛又從隨機播放中點了一首suede的歌。

歌詞: “And I'm not too scared to love you on the darkest days”

失意的人，每一天都是最黑暗的一天。因為他們總向後望，望向自己曾經擁有過的東西。

曾經。

b又問:who is you ?

佛祖沒有回答。

b只想找一個you去love

h:你喜歡賭錢嗎?

b:不喜歡，但每天賭。

h:有性格。我也不喜歡，但嫖賭飲盪吹，我的絕技是賭。

b:你是當什麼職業的?或者問你當過什麼職業。

h沒有立即回答，喝了一口啤酒，眼睛像望向無限遠。

“消防員，但退休了”

b:高手!最威風的經歷是什麼?

h答:有一次我駕駛消防車，去甲圍村救火。在甲村的馬路，車上的手足都跑去尋找火場。我一個人留守消防車。電台通知我們去錯地方，應該去乙圍村。就這樣，我一個人到了乙圍村救火。

b問:然後?

h答:有兩個警察叫我入火場救火。我心想:你兩位一早到了，卻不救人，真膽小。

b問:然後?

h答:我去到火場，看見一個人卧地。我走向他，他說“好熱，請脫下我的衣服。”

b問:然後?

h說:我嘗試脫去他的衣服，發覺他全裸。他自焚，一早燒光了衣服。

b問:然後?

h說:我腦海中想，不要救他了，讓他死去吧。可惜我是消防員，救人是職責。其實一個消防員，也可能傷害到別人。幸運的是，我救了他，他一天後死了。如果他活著，應該很痛苦。

b說:自焚自殺也太殘酷了。

h說:你有想過自殺嗎?

b沒有說話，喝酒。

其實b一直覺得h的話沒有邏輯。

但人畢竟要個同伴。

賭是h的絕技，但每天跟h賭錢，總是輸錢多。

h看見一架紅色的林寶堅尼，說:紅色跑車太俗。

b問:買什麼顏色好?

h說:黑色，黑色代表凶狠。

每日留名

終於live

live 好沉重

一路睇一路聽逃跑樂隊

夜空中最亮的星?

一萬次悲傷

賭場的一天完結。

b看著一個妓女。

h問:要嫖嗎?

b沒有告訴h自己以往也是賣淫的雙性戀者。

b問:你呢?

h說:嫖賭飲盪吹，我以前的絕技是嫖。如果有競技的話，大概入選國家隊了。

b說:現在性無能嗎?

h:我有愛滋病了。

h拿出一點白色粉未。是可卡因。

b沒有嘗試。

大家又去大排檔食飯。

其實b不是想嫖，只不過得了一種病。b看見任何女人的樣子，也會想起一個人。這個病曾經痊癒了，但現在又復發，不過想著的是另一個人。

h醉了。

不知道為什麼，b這個晚上喝多少酒也不醉。

b抽著煙，望向馬路，吐出煙，聽隨機播放。

“讓我狠狠想你，讓這一刻暫停”

睇左個故仔又翻睇多次

某一天我在山頭，找一個自殺青年的屍體。

找來找去也找不到。

然後青年的家人請了一個道士，我去焚香，一邊說“我是來工作的，我是來找你的屍體，你保我完成工作吧。”

(聽到了焚香，b想起了自己和f在山中焚香拜佛的經過)

警察走來問:你看他的遺書嗎?

我答:不看了。

警察說好，然後仆街地讀給我聽。

最後我找到屍了。

某一個晚上，有個年輕人向我報夢，問我他在什麼地方。

我答:你已經死了。

他問:我可以去哪裡?

我看見光，告訴他，向光走吧，不必懷念。

然後我就沒有當消防員了。

b抽著煙，想著她，她也許向光走去了。

係咪西遊記

因為錢輸光的關係，h在賭場出千。

每次h也要吸一點可卡因。

b知道危險，也覺得刺激。

原來師父的賭術是真的絕技，竟然能在賭場出千。

b和h贏盡輸光的錢。十倍，一百倍。

b不明白為什麼h這麼聰明，卻和自己結伴。

或者他需要個朋友吧。

有幾個人走入b和h的酒店房。

自此之後b就被軟禁在澳門的一間唐樓的二樓一個房間中。

兩房一廳，有電視，固網電話和電腦。

每天十二點有個人來送飯，茶餐廳的外賣，面包，牛奶。

大門被鎖上，b沒有想過逃走，因為h臨走時說過:放心吧，我會回來接你的。

part 5
完

part 6
她每天都送飯給b。

b會在十一點撥電話給她選餐。

她送飯來，然後走了。

b問:我師父去哪?

她說:不用擔心。他是高手，去了歐洲的賭場，替老闆賺了錢會接你走。

每到晚上一點就有跑車聲。

b很討厭。

b:女人抽紅色萬寶路不太好。

她說:你要來一根吧。

b抽了一口，好舒服。

第二天，b又向她取了一根紅色萬寶路。

抽了兩口，咳。

是大麻。

b:播點音樂嘛?

播了suede的everything will flow 。

b想起了很多事。

suede的歌聲像一把刀插到b的深處。

b看著她的笑容，抽了大麻後的笑容，心想:她會有什麼心事呢?

她在兩個小時後走了。

留在房間中的b第一次心情愉快。

她他她她他又在什麼地方呢?快樂嗎?
b在想

她又到了。

問:可卡因?

b答:好。

其實什麼東西，b已經不拒絕了。

拒絕都是負面。

她拿出一罐可口可樂，抽一口大麻。

用手指在紅色的cocacola 上掩著cola，露出coca 四字母。

b也抽了大麻，喝一口可口可樂，仿佛感覺到可卡因。

其實b未試過可卡因的。

又過了一天。

b問:你好端端一個女仔，為什麼吸毒，為什麼幫這樣的公司打工?

她沒有答。

她弄了一點白色粉未，分享。

然後霸佔了b的電腦，播著blur 的sing 。

b覺得音樂不斷重覆，不斷的鼓聲和結他聲。

誰人在嗌?誰人在嗌?damon在嗌。

聲音很沉。你喜歡聽沉的聲樂嗎?

你喜歡聽沉的聲樂嗎?
你喜歡聽沉的聲樂嗎?
你喜歡聽沉的聲樂嗎?
你喜歡聽沉的聲樂嗎?
你喜歡聽沉的聲樂嗎?
你喜歡聽沉的聲樂嗎?
你喜歡聽沉的聲樂嗎?
你喜歡聽沉的聲樂嗎?

b說不出口

你喜歡聽沉的聲樂嗎?
你喜歡聽沉的聲樂嗎?
你喜歡聽沉的聲樂嗎?
你喜歡聽沉的聲樂嗎?
你喜歡聽沉的聲樂嗎?
你喜歡聽沉的聲樂嗎?

“啊哈。。。啊哈。。。啊哈。。。。”
不斷重覆

有傷心的事嗎?想不起來了。
只有音樂在重覆

b睡在床上，床是世界，是實在的地皮。

所想的，b說不出口了

b撥了一個選餐的電話。

“我想食芝士，烤肉，和啤酒”

“還有呢”她說著，b幻想到她陰陰嘴笑。

“我想聽blur的音樂”，b答。

“只是音樂嗎?”

“毒品，任何的”b答

哈哈，她笑

播著blur的beetlebum。

b把致幻劑放入口中。

“為什麼你有這麼多毒品”b問

“公司貨，free!”，她很快樂，比b看過的任何人快樂。

beetlebum的音樂，重覆又重覆。

她是一把手槍。她的樣子抽像，像任何的她一樣，好平凡的她。

b聽著結他，忘記了結他的樣子

dum dum dum dum

她把b推向喇叭，b不用耳朵聽音樂了。

b用心臟聽音樂。

b看見房間中有兩個人交配。

幻覺嗎?

b的腦袋在轉。

感覺是: 你找到答案，卻忘記了問題。
多快樂

b嘗了很多種類的東西。

某一次b失眠了三天。大概是毒藥的副作用，然後拒絕了她。

她一個人在房間中吸毒，b清醒，唯有為她播音樂。

其實b也喜歡音樂的。

軟禁的日子過了三星期。
h會來嗎?b要留多久才能離去?
b沒有答案，問她，她也沒有。

有次她快樂之中，哭泣了。
b很難過。究竟她有什麼心事?
不過即使b問她，她想答也答不來了。
然後，b又開始陪她一起抽。

“your skin oh yeah your skin and bones
turn in to something beautiful”

不知道為什麼，有她在身邊，b不寂寞。

所有東西都是yellow。

b把房間噴滿了送給f的香水。

在吸毒後，看見了f。

然後又看見了d

又看見了g

又看見了小明

又看見了師父h

多麼掛念的人都看見了

好多英文字 記唔曬

“你看過梵谷的星空嗎?” 她問

b看過，再從電腦看一次，星空會活動。

b嘔吐，向洗手盤吐。

洗手盤有水有嘔吐物，b往洗手盤游下去。

不知為什麼，好們只要往下游就會找到想要的東西，不斷游，不斷游，找不到。

b抬起頭，發現她在自己的頭上嘔。

好臭。

然後她躺在地上，雙眼反白。

b很害怕。

b想打電話救求，卻不敢報警。

b拍打她的臉，沒反應。

這是b人生人最害怕的經驗。

b找出她的手提電話，沒法子解鎖。

開門，沒法子马鎖'

加速live

開門，沒法子解鎖。

b清醒了，是沒有吸毒的理智。

b知道她要死去了，很難過。

b從她的背包上找到了更多，然後注射在自己的血管中。

背景音樂是to binge。

b想死了。這次自殺，沒有劉青雲救他，只有gorillaz 的to binge 。

b抱著她，還有一點溫暖，b抽筋了。

b覺得這樣死的話也不錯吧。

b睜開眼，不知道天堂地獄。

b發覺手中插了喉，還是在人間。

同一間房。

不知道她在哪裡。

十一點，有個男人進來，說“你竟然醒了，早知買個面包給你”

“她呢?”b問

“死了”男人答

“我幾時可以走?”，b問

“你師父好快完成任務，之後可以走”，男人說

Live 左

可能因為沒有毒品而生的癮，也可能因為毒品的後遺，b很傷心。

b的食量多了，或者食能令他開心。

想起了她，不知道她有沒有跟著光走呢?

b聽了很多音樂，想起了她。

如果這刻有毒品就好了。b心想。

晚上，有人開門。

她說，“我闖禍了，偷走出來。”

b很開心，意想不到她沒有死。

“你跟我走嗎?”，她問

“我跟”，b答

收拾行李。

“我們離開澳門，私奔，做最快樂的人，好嗎?”，她問。

“現在幾點鐘?”，b問

“快一點鐘了”，她答

“好”。

跑了樓下，b第一次呼吸室外的空氣，十分興奮。

“走吧!”，她說。

“等等，好快”，b堅持不走。

有一架林寶堅尼，藍色的，走過來。

b用一塊石頭擊穿它的玻璃窗，然後跑走。

“為什麼?”

“它每晚一點也吵著我”，b答

她笑得好快樂，b也很快樂。

在房間留到朝早，二人就離開澳門到珠海。

她約了幾個大陸人在酒樓。

然後從b的背包中拿出了毒品，交給大陸人，大陸人付了鈔票。

b發覺自己被她利用了，失落。

晚上抽了一口大麻，看想她的笑容，又放下了。

心想:其實有無被利用，都無所謂了。

像b這個狀況的人，不可以斤斤計較。

“我們是有錢人了”，她說

“然後呢?”，b問。

“不用工作了，環遊世界”，她說

b決定去俄羅斯，希望在俄羅斯的賭場找到師父。

“我知道世界未日很快到”，她說

“我們要及時行樂”，她說

“這種日子很快樂”，她說

“我喜歡gorillaz 的on melancholy hill”，她說

“you are my medicine when you close to me ”，她唱

“不如我們結婚。”b說。

她沉默了

在俄羅斯，始終找不到b的師父，h。

二人回到珠海。

她問:“要結婚嗎?”

b答是。

“其實我結過婚，有個孩子，在香港。”，她答。

b沉默了一會，“可以來鎮靜一下嗎?”

可以，大家又吸食不過量的毒物。

b做了一個夢。

佛問:看破嗎?

佛問:忍耐嗎?

佛問:放下嗎?

b醒來，決定放下，因為“you cant get what you want but you can get me ”

gorillaz 的on melancholy hill。

b抱著入睡了的她，覺得或者有世界未日，不過這一刻好溫暖。

“我娶”，b在早晨第的第一句。

“好”，她的笑容永遠燦爛。

hello darkness my old friend

過了不久，公司的人找到她和b。

在房間中，一個西裝男人拿出了一支針筒。

“你們愛偷公司的毒品，現在你們二人當中，有一個要打完這支針了。”，他說。

“反抗沒有用，而注射了的會死，可憐，但沒法子。”，他說。

他有槍。

她拿起針筒，注射在自己手中。

b來不及反應。

她說:“跟你一起的日子很快樂。其實我的人生不快樂，但跟你一起很快樂”

“謝謝合作，這是我的卡片，有事再找我。”，西裝人走了。

b沉默地抱著她。

“when you close to me.....”，她唱，然後死去。

一口氣睇到Live

b很難過，望著屍首，一天後，打電話找西裝人，到了公司。

“我師父在哪?”，b問

“在歐洲，因為愛滋死去了”，西裝人答

b覺得不錯，起碼少一點包袱。

“可以給我同一支毒針嗎?”，b問

“可以，五萬元”，西裝人答

點解b咁命苦

b去提款五萬，然後回去公司。

公司多了一個戴眼鏡的男人。

西裝人指向b，對男人說“就是他了”

b買了支毒針，回到她死去的房間。

準備自殺了。

有人敲門，是公司中戴眼鏡的男人。

眼鏡男走入房間，看見她，抱著她，哭泣。

b拉開了男人，問“你認識她?”

“我是她的兒子的爸爸”，男人答。

“你要自殺嗎?”，男人問

“我是她的老公，我們想死在一起。”，b說

“你想看看她的兒子嗎?”，男人問

“想”，b說

b唯有遺下她的屍體。

b和眼鏡男人去到香港的兒童之家。

看見一個小孩。

小孩和她的樣子好相似。

二人看見孩子都流淚了，因為他媽媽已走了。

“我是一個偵探，去了澳洲，知道她有了我骨肉，便回來找她，結果只找到你。”，c說。

c走了，臨走前問b“你還會自殺嗎?”

b沒有回答，只講了聲再見。

b沒有自殺，每次想起了e便聽一次on melancholy hill 。

趁著b回來，小明跟b喝酒。

小明聽了b的故事，叫他放下。

小明喝了一口酒，把煙吐向月亮，說“我也有一個心愛的女人，現在不知去哪兒了。”

好恐怖，所有野環環相扣
由當初一個決定引發左咁多連鎖反應
佩服小明嘅思路

堅係完哂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1001